Als het was dat iemand naar die plek ging om te blijven, ik ben het die zou moeten gaan om ze gezelschap te houden. "
"Doe wat je wilt," zei Jonathan, met een snik die hem helemaal deed schudden, "wij zijn in de handen van God!"
* * * * * Later_-- Oh, het deed me goed om te zien hoe deze dappere mannen werkten.
Hoe kunnen vrouwen helpen om van mensen te houden als ze zo vurig en zo waar zijn, en zo dapper!
En het deed me ook denken aan de prachtige kracht van geld!
Wat kan het niet doen als het correct wordt toegepast; en wat zou het kunnen doen wanneer basaal gebruikt.
Ik voelde me zo dankbaar dat Lord Godalming rijk is, en dat zowel hij als de heer Morris, die ook veel geld heeft, bereid zijn om het zo vrij te besteden.
Want als ze dat niet deden, kon onze kleine expeditie dat wel niet starten, ofwel zo snel of zo goed uitgerust, zoals het van binnenuit zal doen nog een uur.
Het is geen drie uur geleden dat het elk deel afgesproken was van ons was om te doen; en nu hebben Lord Godalming en Jonathan een heerlijke stoom lanceren, met stoom klaar om te beginnen in een oogwenk.
Dr. Seward en meneer Morris heeft een half dozijn goede paarden, goed benoemd.
